最近日本城成日賣廣告宣傳eshop，大家點睇?

最近日本城成日賣廣告宣傳eshop, 仲搵埋麥玲玲拍，大家點睇? 會唔會試下上去買野?

仲請埋啲低級打手

唔好買佢d自家品牌
垃圾到仆街

邊啲係佢啲自家品牌?之前買野都無留意……